華記係咁屈張建宗係鬼

想知佢星期一返工點面對林鄭 李家超
Btw 如果最後要制裁全部高官 黃錦星算唔算最無辜

突然想睇條片想聽佢點屌

無on list嘅全部都要屌

大嘥局長無辜呀！

華記你割蓆, 你分化, 係鬼, 五毛

華記係鬼

得佢冇事，仲唔係佢報串！？

事實黎

華記生意係國外
佢似鬼多d 喎

廢宗個個都屌得佢

牙中自己人

無屈喎
有乜理由政務司無份！

對面開始鬥紅

無一個會喺無辜，黃錦星只係識玩專心玩環保
不過重大決定依班人全部有份架

華記佢自己都未顧掂，佢日本好威威開茶餐廳，睇黎下個到佢

宗仔當日比曾大總統屌就知佢係手足黎

如果我係張建宗，我返到Office，我陰陰嘴笑。

我記得有黃絲公開為建宗手足平反過

咪比佢笑多一陣

由佢地鬼打鬼lor

楊局長都好大嫌疑, 全家係澳洲

環境局局長黃錦星在社交網站facebook表示，安居樂業，須維護國家主權、安全和發展利益。依法防範和遏止危害國家安全和組織恐怖主義破壞行為，可使香港更安穩，國安民安，是整個香港社會的共同責任，也關乎全港市民的切身利益。他說，國家安全是安邦定國的重要基石，保障普羅大眾安居樂業。

官職在身 出文撐係冇辦法 咁俾人制裁埋都冇辦法啦

黃錦星點會無辜呀
之前訪問佢仲話 國安法有助香港嘅環保事業 咁都講得出

好輕鬆: 同我去日本篤佢灰走私

一定要捉鬼

點解樓主知佢係"屈"?

全部司 局腸 都有 係冇佢就得

波叔呢

見到班高官仲講恐怖主義真係好笑
而家佢地同真恐怖份子列埋同一張名單

犯國安法？

其實波叔先係爆料果個

宗宗：我20號份糧可以準時到我銀行戶口 你地就要去庫房拎現金 嘻嘻😁

中聯辦新官上場後，有大事邊個唔跟大隊邊個就無得撈
所以你見今次連d平時唔多起眼或者唔多出聲既官都口交部上身

你係黃屍你搞分化你唔愛國你幫美國佬做嘢你賣港

keep going

割得就割，再唔割會被世界列為恐怖分子咁
好似中國咁等緊終結一樣

大家低調d，一陣比人知張建宗係手足就大件事

黃錦星行政會議成員黎架

咩屈呀

咩嘢返到Office喺更衣室已經發生打鬥

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

好撚蠢，係我就唔會搏升到咁高
買重中國邊真係蠢過豬

barcode 頭，偽進仔屌佢都唔敢出聲，連太監都不如

唉，保護宗仔
當時俾狗仔屌已經好忍辱負重架啦

同林奠食飯
宗仔：「我look卡啦，你張昆倫銀行卡留返大灣區用」
林奠：「$&*#@$&#」

樓王宗

既然係咁比人屈 如果我係宗仔我肯定即刻帶全家飛去美國做比佢睇

鬥藍

又諗返起個段政府高層發生激烈打鬥潮文

比人制裁點收租

宗仔 要保重

係咪只得日本有生意？
好相日本ban鳩佢出境

華記又係到添煩添亂

靜靜地贏啦屌
宜家黃咗啦

只係網絡潮文，但官方高調否認

入去比like

On list係無上光榮
所以藍絲建制要極力爭取受制裁

陳秋實係大外孫，張建宗係鬼

真係手足嚟

說好的不分化不割席，不捉鬼呢

咁又真係太誇張

““典解你無粉””

其實華記正撚樣有冇日本永住權
佢之前參選立法會(新西)直選喺唔可以有外國居留權
如果唔喺好似會犯法

收幾十萬點會蘑菇

快d幫佢 spin返佢係藍

呢班高分低能，做特首做到比人制裁

只要係局長，都係行會成員

手足

全部都係鬼
鬥藍

華記正撚樣，拉

我都覺，佢又要做賣港事，又唔敢出聲
全程扮中立 迫佢發表言論就喊

呢d兩頭蛇最x乞人憎
又要靠中共發達，又想去歐美

同馬周一樣，呢種人一定要懲罰

快啲諗下點幫張建宗兜啦
都去到呢一步
唔好衰收尾

支持華記 張生想坐特首之位害林太

我就係要見到呢啲鬥藍

副局長都要啦, 無辜

諗落劏房波照計都有份，制裁後條友呢輪好低調唔多出聲咁。

Cls

要改下呢種諗法
支那港共高官冇一個係蘑菇

佢係環境焗腸

已經入甕冇得走，所以佢咪係個list尾。

往死裏打

張建宗冇被制裁
佢講既唔係冇可能

國安法有助解決便秘

why not both

條友係呃飯食
咁多年搞咗d咩環保出黎

我冇喊眼攰姐

邊有咁多鬼呀，咪撚玩啦
華記真係無撚腦

宗仔你之前跪黑警
怪錯咗你

咁佢真係丫嘛

宗仔

唔買重可能仲大鑊呢

新加坡禁止華記進入 佢去左美國"搵生意"
華記新玩家

作為香港第二把交椅，散仔會出聲明屌佢，連土共小丑都屌佢。

佢真係廢到一個地步，佢係土共nobody到一個地步

聶德權先係鬼。 邊有理由曾國衛上榜， 但聶德權冇野？

唔知有冇華記廚房佬出嚟指證華記呢

Push.

保護手足! 咪撚推啦

似專搞國安法負責人同黑警only
唔申個龜頭出黎應該無野

原來出左文 咁無計 有證據了

不分化 不割席

比我係堆高官會當佢係25仔
估佢爆料比美國 做污點證人
姐姐就變垃圾

Link?

制裁嗰日可能開咗會屌佢啦

煽動他人憎恨政府
佢已經犯左國安法

藍屍式捉鬼

咁張建宗真係鬼喎，今次真係難得同意華記。

鬥紅

笑囉，下一round成個hkpf一次過制裁，hkpf老頂個老頂係邊個？

邊個司長冇被制裁大家心裡有數

講事實叫屈？

你係777會唔會幾十萬請個同你唔同陣線唔同諗法嘅人返嚟？

梁振英: 唔夠愛國

想幫佢推post

狗咬狗真好睇

靜啦

其實呢招好絕，邊個冇事邊個就係鬼